呢度有冇人聽The Smashing Pumpkins

唔知呢度有冇人會講

正到唔識講

淨係識佢首the beginning is the end is the beginning

你係咪睇Watchman 聽到
聽下Gist啦
正到dump 春

1979
Ava adore

識嘢, 仲有
Rhinoceros
The Everlasting Gaze
Try Try Try
Perfect
Cherub Rock

I want a range life~ if I could settle down

Out on tour with the Smashing Pumpkins
Nature kids, I, they don't have no function
I don't understand what they mean and I could really give a fuck